---
key: estel
title: "Organizadores para nuestras revistas Estel"
id: zVUXQkHQtSiGJeIwVd05
format: charla
tags: null
level: Domingo 11 / 12.00h
speakers:
  - 0monica_moya
videoId: 
presentation: null
draft: false
date: 2015
---
Realizaremos unas cajas de cartón a modo de archivadores intentando simular libros antiguos de cuero. El cuero lo imitaremos con papel kraft. 